覺唔覺為買隻Game格果幾十蚊價既人好撚On9？

冇錢就咪能學人打機啦

幾十蚊碎銀黎
擋乜

Ching 係咪唔夠零用錢買驚呀

yes
同呢類人一定好難相處

我就係寧願蝕一舊水車錢都唔會比d舖賺我果十幾蚊既人
如果全世界都學我咁做就唔會有炒價只會有正價
當然知道呢個只係理想

唔係錢唔錢問題，純粹原則，我時間同錢都有就係唔鍾意d撚樣10蚊野賣11蚊

格價d時間都搵左幾十蚊啦，邊到買方便自己最緊要

人人似你d死廢青咁多時間咩

買隻驚問長問短
又問邊到買平邊到買抵
睇真 d 原來為慳果幾十蚊

原則可以當飯食嗎

哂搭車時間,精神
不如俾多少少返屋企打機HAPPY下算啦

係

成班臭乞衣咁 少少錢就瓜瓜嘈
唔撚怪得知冇女要成日留係屋企打機

網絡年代仲有人會周圍走去格價？
都係睇forum啫

尋日有幾個有原則嘅連登仔屌d鋪頭賣>$450，話堅持抵制佢地。
我同佢講今日有可能升到$5xx，唔知佢地買左game未？
幾十蚊喺到長篇大論瓜瓜嘈

吊那星，班友應該psn都冇錢買

呢班人抵佢仲未有得玩MH

幾十蚊係好少, 但炒game 呢個行為唔可以助長

個個都係你咁 d商人只會繼續加價

樓主係咪黃牛黨黎？
點解要比啲無良奸商賺多？

直接買dlc, 益罪大都唔益炒家

佢賺幾多關我咩事姐

租金問題 你鍾意晒錢晒時間搭車咪搭囉

係唔關你事
不過你助長緊佢哋囉其實

秒格就唔係，要用好多時間就係

慳下慳下可以買多隻驚，何樂而不為

唔買game點買dlc??? Up mud 9???

咪咁度叔啦

我地呢 d 人時間好寶貴的

其實時間同體力都係成本，但就有一大堆人唔明白

好似師奶咁，平得五蚊六蚊都要搭車去遠啲嘅街市買餸，

咪就係因為師奶嘅時間成本低。

所以嘈多無謂，夏蟲不可語冰。 你有你格價，我有我打機

btw, 點解無人屌啲菜檔炒價呢？

你以為冇？

魚蛋論

比人賺下都唔得

Show Blocked User - 雲達🐮治

睇怕都係 買完返去玩單機

👌🏻收到

垃圾

我玩GAME都課超過5萬蚊以上金, 但就唔鐘意買野比人呃錢

有冇證據

9up is no cost, ggwp

小妹喺屋企直接碌卡買😂

Ching 勁呀

agger
要巡晒灣仔旺角深水埗先平得十零廿蚊
屌你車錢都蝕

呢到大把乞衣😂
每日都見到班乞衣傾合購

agger 成班窮友學人打機

查ching好耐冇見了

我就玩好多隻GAME
呢到係其中小小交易記錄(台幣) 你再有疑問我返屋企POST埋買點數卡記錄比你

台幣收返埋啦
雞碎咁多

轉返做港紙果2張CAP圖都有成皮

你句野好有小學雞feel
回憶番晒黎

做水魚仲on9

通常係廢青先會左慳右慳

屌
玩黑沙幾個月都2，3皮啦
咁多年先過5皮好意思講

姐係咁 唔係錢既問題 係條氣既問題

不過有d人係鐘意比人搵笨仲幫講好話啦

唔係點促進經濟呀

貴少少唔買有咩問題，大不了咪唔玩等減價，清住堆貨倉game，唔買咪唔買有咩所謂，講到好似有分高低咁都唔知做乜鳩
遲買享折扣又笑鳩你5舊水買1舊水既野丫?

其實我幾懷念以前少人買正版果陣，一隻新game先3舊水有找，就係個個都話幾十蚊有咩所謂，搞到game價一路上上撚到5舊水，而家d乜7黃金版8舊水都黎緊

咁你開post講呢d又可以當飯食?

連登仔精神係應該$1都唔比人賺，全部要成本價買

望下樓主呢類人 你地就明點解香港乜柒都有人會狗衝去炒

專登搭車出去又唔係錢黎既
比多$30就唔買

$428 數位版咪有囉

每隻慳幾十蚊，咁就一隻新game

無人話有問題，你咪唔好買囉wfc，貴幾十唔好瓜瓜嘈啦
等熱潮過左你先玩囉，依家你玩住division先囉

屎WEAK廚炒狗POST入面有隻小米狗金句係：益的士佬都唔益炒狗呀！

係原價咁上水飛的出香港仔買都要啦

成班炒狗帶風向想多d人食炒價

樓豬賣唔出啊